呢篇文章個作者係咪on撚鳩

整件事，我認為十惡不赦的主角，最應受公眾唾罵及受法律制裁的，正是為錢而將藝人車廂內私隱出賣的司機。

為了金錢，不惜摧毁別人事業及幾個家庭關係，更埋下有人「做傻事」的可能性。若你是這個「叻仔司機」的父母、妻子、子女、朋友，會看得起佢並引以為榮嗎？

而「叻仔司機」若仍有少少良知的話，今生會內心安寧嗎？

正正係因為個司機有良知先爆出黎,唔想一個好仔同埋一個中女成世受人欺騙加上段片又唔係老作出黎,咁都可以扭曲到係司機問題,個作者百分百係世界級港女,痴撚線真係

我係個司機老豆老母朋友就真係以佢為榮,另眼相看喇,唔知篇文作者咁清高,係咪免費寫文架呢

其心不正裝到佢彈弓

如果係馬明阿媽撞破,係咪變左馬明阿媽自私為左個仔幸福而害左偷食個2條友

佢唔on9邊到你share

極端啲講
市民目擊罪案發生 報警搞到人哋要坐監
十惡不赦 最應受公眾唾罵及受法律制裁